港媽行為..

今日放假..跟一位媽咪朋友帶佢個女去某區復活節嘉年華
朋友同個女睇緊兒童玩具攤位
玩具攤位隔離就係射擊攤位..我就去隔離排隊
緊接住我後面都有人陸續排隊
突然間有個媽咪帶左個仔插我前面
個媽咪全程望住個仔：你頭先排依到..你要排返依個位先得ge..岩岩我地去左影相..依家要排返隊ar ma
我拍個媽咪：Errr..我排緊隊..你排返隊尾後面喇
媽咪：我地頭先排隊冇人Ge..我地係排個外籍媽咪後面
我：下..咁都得既咩？
媽咪：我地頭先係唔知有人..我地去左隔離影相
我：你唔可以因為你唔知有人排就代表你係排緊
媽咪拖住個仔：咁我地唔好玩喇
我知道個媽咪應該好不滿
但係R哂頭lor
講真到我地玩射擊..射很幾下..真係頂多1分鐘
條隊又唔係長..咁都唔做好個榜樣
最後，我見到個媽咪係個魔術表演環節都係推小朋友企最前
今日晏就都幾熱..小朋友大汗搭細汗都好辛苦，但係個個家長同小朋友都係咁既喇

大陸老母都係咁 好興叫D 蝗仔 尖去前 之後加句(小孩子吖 小孩子吖)

DKLMH

個媽咪係香港人..真係咁都得....